食完飯 出緊嚟 唔好再講無人！

屌 一開連登見到熱門話無人
依家同天后啲餐廳好多都著黑衫
出緊嚟啊

呼籲還呼籲
唔撚好再同我講無人喇

都係嗰句 慎防五毛四式

去之前：白色恐怖
去緊：話好少人、失敗主義
有衝突：吹到好大件事，叫人走
打緊：話人拋棄隊友，甚至叫人留守比人捉

（警世）慎防五毛四式

事實一個維園都企唔晒

Push

上連登要用腦 唔好推啲柒post 影響軍情

推啊

要推啦 推俾大家block柒班3毛

入維園俾人撚？

天后好多人 快啲趁熱鬧

至少要負評+ block

Pish

出緊

cum out

Cumcum

Push
Ar

pish

呼籲身邊嘅人出嚟a